連儂牆排位建議

今日有份守場, 同戰友商討過下年農場嘅建議排位
得出結論係太多memo紙=打丁
場嘅作用除咗畀我哋打丁之外其實亦都係持續輿論攻勢好機會
所以我建議規模比較大嘅場 可以分成 左中右 三份
左右分別係擺我哋五大訴求同埋暴政嘅惡行
五大訴求可以用大字報嘅形式去寫可以慳成本同更加顯眼
至於黑警罪行麻煩就 摷返之前嘅poster如果唔夠嘅話就麻煩文宣組手足 綁手整下 內容 就應該冇乜問題主要圍繞反黑警惡行色可反正班仆街日日夜夜都喺度折磨香港市民 已經夠曬料
咁樣嘅話街上面兩邊市民行埋呢首先就會再一次提醒佢哋訴求同埋黑警 有幾仆街
之後先睇中間市民嘅心聲